有冇人覺得自己好垃圾？

窮矮肥柒毒就唔講好似好假咁
自己已經三十歲失業中
英文差無技能無學歷
有冇奮鬥史鼓勵下我

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

冇理由架
個個連登仔都自信爆棚 180 fg50k 靚仔過陳冠希

你係無志氣既可以憑區區連登幾句留言激勵到你？

唔好玩啦傻豬豬

你已經肥撚到豬咁，後天唔努力不在話下，個人又撚毒，又鍾意逃避，又鍾意拖拖拉拉，個人又無目標，連想做咩都唔知，你話你個人仲有咩用你講，你講，我俾你講

你點知咁多
真係無用
儲蓄用晒就食綜援

無呀我估大概都係賴依幾樣嘢㗎啦，性格衰既人都係衰依幾條。你搵條海鼓勵一下自己，事後無嘢既話可能可以感化到自己既

一時時 有時好撚自大有時好撚自悲

巴打加油 近排一樣失業中
對前途好迷惘
做左啲後悔決定令cv 花左
好驚搵唔到工
擔心到想喊

有27 A0

有bno過去重新練過

有

同之前baby cxxdom個單港女搭上巴基斯坦小鮮肉比
自己簡直係垃圾都不如